如果要升級佔領政府設施，除左立會仲應該衝邊？

禮賓府？政府總部？港交所？金管局？特首辦？

中聯辦 中聯辦 中聯辦

會唔會便蛀港部隊有籍口介入？

要介就唔佔都會介

籍口論已經無用